Домашнее задание №2

school_api.postman_collection.json – содержит коллекцию запросов

Предварительно необходимо создать postgreSQL базу данных и указать пароль к серверу в файле application.properties
spring.datasource.password = ________ (Где ________, заменить на свой пароль)

Задание: 

Используя предметную область из первого задания, создать веб-приложение на базе Spring Framework. 

В вашем приложении должен быть реализован слой RESTсервисов, сервисный слой (там где необходимо) и слой DAO. Для ускорения процесса можно использовать Spring Boot. Из фреймворков по работе с базой данных использовать что-то из следующего: MyBatis, Hibernate или Spring Data. В качестве базы рекомендуется PostgreSQL или MySQL. 

Создавать UI не нужно. Проверять работоспособность нужно через REST-клиент (можно установить плагин для браузера, из популярных – RESTED, Postman). Протокол – JSON. Каждую операцию (удаление, создание, изменение, получение) использовать в соответствующем http-методе. 

В качестве дополнения можно реализовать модульные и интеграционные тесты.